你覺得一個音樂人應該要有咩qualification

1. BMus (APA & overseas only)
2. BA (CUHK & HKBU)
3. BEd & BACAC (EdUHK)
4. BMus/BA/BEd + MMus (APA, CUHK, HKBU, HKU) / PHD (CUHK, HKU)
5. None but LRSM/LTCL or plus FRSM/FTCL
6. None

樣靚大波

賓州仔原來當差...（HKU施德超仙）

none

好難講,始終音樂好難用客觀PARAMETERS 去判斷個水平,咁當然香港黎講APA最勁, BA/BMUS 同LRSM/LTCL 水平差唔遠,BA/BMUS係學THEORY多D,演奏水平好參次

唔奶共

DPhil (Oxon)

留名睇 ABRSM G.8